睇住呢條片食飯當去咗旅行

岩岩去完台北了

印仔日日好食好住，真係幸福

最緊要識知足
人心不足蛇吞象

活得痛快
死得爽快

結婚？生仔？買樓？

前2個我諗唔關你事

結婚生仔=阻住自己快活
我唔係D點都要傳宗接代既人
BTW,未敢同老豆咁講,驚佢遺囑唔寫我名

你俾你老豆知 你鍾意定仔果type 掟你落街都有份

米糍拉

定延正阿

同定延去旅行!

睇到訓左

是

好C伏